[{"question": "https://www.zhihu.com/question/68154488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68154488/answer/261226262", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u652f\u6301\u540c\u6027\u604b\u5df2\u7ecf\u6210\u4e3a\u4e86\u4e00\u79cd\u201c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/261331209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/262164970", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20621698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20621698/answer/262105639", "content": "\n\u5386\u53f2\u662f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6208\u5c14\u5df4\u4e54\u592b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/261662818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/262125378", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/262030145", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21095385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21095385/answer/261437214", "content": "\n\u4e09\u672c\u5b66\u751f\u6ca1\u6709\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53176323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53176323/answer/261890373", "content": "\n\u5f00\u4e00\u4e07\u5143\u7684\u6c7d\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/261604288", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41865524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41865524/answer/261863719", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u300c\u989c\u503c\u4e0d\u591f\uff0c\u6f14\u6280\u6765\u51d1\u300d\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/261719567", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68150666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68150666/answer/262001815", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u6765\u5230\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u5c31\u4e0d\u60f3\u56de\u56fd\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/261021993", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29930928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29930928/answer/262019931", "content": "\n\u534e\u4e3a\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67366613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67366613/answer/261863798", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7ed3\u5c40/\u5267\u60c5\u8bbe\u5b9a\u6700\u5751\u7239\u7684\u7535\u5f71\u7535\u89c6\u5267\u662f\u54ea\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39081910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39081910/answer/262143699", "content": "\n\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u5927\u5bb6\u7b11\u75af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38958422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38958422/answer/261899850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u4e8f\u4f5c\u8005\u60f3\u5f97\u51fa\u300d\u7684\u4e66\u4e2d\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/261532022", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/261780666", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26849469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26849469/answer/261726226", "content": "\n\u5982\u4f55\u6539\u5584\u8138\u8272\u6697\u6c89\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39626212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39626212/answer/261538813", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u80f8\u808c\u548c\u8179\u808c\uff0c\u90a3\u4e2a\u5bf9\u5973\u751f\u7684\u5438\u5f15\u529b\u66f4\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/261518740", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36880448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36880448/answer/261540022", "content": "\n\u7a76\u7adf\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u662f\u9171\u7f38\u6587\u5316\u8fd8\u662f\u8bf4\u67cf\u6768\u672c\u4eba\u662f\u5c31\u662f\u9171\u7f38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39433085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39433085/answer/260849296", "content": "\n\u8ddf\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u604b\u7231\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66295208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66295208/answer/260692474", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5bb6\u91c7\u53d6\u5f00\u653e\u4e8c\u80ce\u653f\u7b56\u800c\u4e0d\u662f\u63d0\u524d\u7ed3\u5a5a\u5e74\u9f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68199520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68199520/answer/260765998", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4eb2\u81ea\u89c1\u8bc1\u4e86\u4e00\u4e2a\u4e1c\u897f\u6216\u4eba\u4ece\u9ed8\u9ed8\u65e0\u95fb\u5230\u8d8a\u6765\u8d8a\u706b\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36460998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36460998/answer/260492987", "content": "\n\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u65f6\uff0c\u82f1\u56fd\u79f0\u613f\u610f\u5e2e\u52a9\u592a\u5e73\u519b\u6d88\u706d\u6e05\u671d\u5e76\u5e73\u5206\u4e2d\u56fd\uff0c\u88ab\u6d2a\u79c0\u5168\u62d2\u7edd\u4e86\u3002\u4e3a\u5565\u6e05\u671d\u5374\u5f00\u95e8\u63d6\u76d7\u7684\u5356\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46652078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46652078/answer/128935774", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u53ef\u4ee5\u7092\u6389\u53f8\u6cd5\u90e8\u957f\uff0c\u53ef\u4ee5\u4efb\u547d\u6cd5\u5b98\uff0c\u90a3\u53f8\u6cd5\u72ec\u7acb\u600e\u4e48\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/259714311", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67509879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67509879/answer/257349898", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u8870\u843d\u548c\u4e2d\u56fd\u7684\u5d1b\u8d77\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u5728\u52a0\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/257107782", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566231/answer/256268274", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u90a3\u4e9b\u6821\u56ed\u6df7\u6df7\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/261918695", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27121023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27121023/answer/261759323", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u5148\u751f\u5728\u56fd\u5185\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/260666779", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68221981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68221981/answer/262070388", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\uff0c\u53ef\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u201c\u771f\u7406\u201d\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53836967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53836967/answer/261965322", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u9274\u522b\u51fa\u6e23\u7537\u6216\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68318594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68318594/answer/262088381", "content": "\n\u6e21\u6c5f\u6218\u5f79\uff0c\u4e3a\u4f55\u89e3\u653e\u519b\u51e0\u5929\u5de5\u592b\u5c31\u6253\u70c2\u4e86\u56fd\u6c11\u515a\u6709\u6d77\u7a7a\u519b\u7684\u957f\u6c5f\u9632\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/261972893", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53905330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53905330/answer/261624881", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8bf4\u201c\u60f3\u53bb\u51b0\u5c9b\u201d\u8bf7\u95ee\u6b63\u786e\u7684\u56de\u590d\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23271389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23271389/answer/261974282", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fa\u79df\u5c4b\u5b9e\u7528\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66786926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66786926/answer/261853600", "content": "\n\u7238\u5988\u4e5f\u559c\u6b22\u6253\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/261718794", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48841315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48841315/answer/261857777", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u6743\u8c0b\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/261505963", "content": "\n\u4f60\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30174126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30174126/answer/261827102", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u4f1a\u5f71\u54cd\u5916\u8868\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68305641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68305641/answer/262095136", "content": "\n\u4ece\u4e09\u7687\u4e94\u5e1d\u5230\u73b0\u5728\uff0c\u542c\u8fc7\u6700\u65e0\u803b\u7684\u8bdd\u662f\u54ea\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803539/answer/262060305", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u770b\u7684\u4f18\u79c0\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502927/answer/261955079", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6b63\u4e49\u8054\u76df\u300b\uff08Justice League\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68312565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68312565/answer/262035065", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e2f\u5a92\u520a\u767b\u6587\u7ae0\uff1a\u201c\u6211\u4eec\u4e0a\u7b49\u4eba\u4e0d\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\uff01\u201d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41865524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41865524/answer/261834047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u300c\u989c\u503c\u4e0d\u591f\uff0c\u6f14\u6280\u6765\u51d1\u300d\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66786926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66786926/answer/262036210", "content": "\n\u7238\u5988\u4e5f\u559c\u6b22\u6253\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68004416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68004416/answer/261925462", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72017\u53cc\u5341\u4e00\u5728\u5929\u732b\u62a2\u7684\u5c0f\u7c736\u81f3\u4eca\u5927\u91cf\u672a\u53d1\u8d27\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68278450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68278450/answer/261793989", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8fc7\u5ea6\u5403\u918b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30289572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30289572/answer/261381093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u4eba\u6781\u5927\u5fc3\u7406\u9634\u5f71\u7684\u975e\u6050\u6016\u984c\u6750\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/261798951", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28724961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28724961/answer/261851093", "content": "\n\u7537\u6027\u7531\u4e11\u53d8\u5e05\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/261578262", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68150666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68150666/answer/261636408", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u6765\u5230\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u5c31\u4e0d\u60f3\u56de\u56fd\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/262022128", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29891984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29891984/answer/261690848", "content": "\n\u5728\u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u582a\u79f0\u6709\u4e3b\u89d2\u5149\u73af\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20306979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20306979/answer/261825758", "content": "\n\u62c9\u4e01\u8bed\u4f7f\u7528\u4eba\u5e76\u4e0d\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u90a3\u4e48\u591a\u4e2d\u5b66\u5927\u5b66\u4ecd\u6709\u62c9\u4e01\u8bed\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52117226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52117226/answer/261847934", "content": "\n\u53cc\u5341\u4e00\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u4e70\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u635f\u5931\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31740233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31740233/answer/261673284", "content": "\n\u7a81\u7136\u4e0d\u60f3\u52aa\u529b\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330244/answer/261820661", "content": "\n\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\u6536\u5165\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u6279\u6d77\u5f52\u5374\u4f1a\u5f88\u52aa\u529b\u6210\u4e3a\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/261620685", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30488401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30488401/answer/261694738", "content": "\n\u300c\u59d0\u59d0\u8981\u8ba9\u7740\u5f1f\u5f1f\u300d\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67789485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67789485/answer/261474629", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u653e\u5f03\u4e86\u5065\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168812/answer/261704679", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u505a\u996d\u597d\u5403\u7684\u5988\u5988\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67909369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67909369/answer/261668066", "content": "\n\u4f60\u5728\u822a\u62cd\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37004333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37004333/answer/261471275", "content": "\n\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u7206\u79cd\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31740233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31740233/answer/261602592", "content": "\n\u7a81\u7136\u4e0d\u60f3\u52aa\u529b\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20088818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20088818/answer/261497987", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5065\u5eb7\u3001\u4f4e\u70ed\u91cf\u3001\u597d\u5403\u7684\u96f6\u98df\u63a8\u8350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/261325286", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26716568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26716568/answer/261169376", "content": "\n\u4f60\u62cd\u7684\u6700\u8ba9\u4f60\u300c\u60ca\u559c\u300d\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68030720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68030720/answer/261114828", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e94\u516d\u70b9\u5c31\u8d77\u5e8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68109876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68109876/answer/260745412", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 16 \u5c81\u5b66\u751f 26 \u5200\u523a\u6b7b\u73ed\u4e3b\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67975730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67975730/answer/259204280", "content": "\nGai\u7684\u6210\u540d\u8bf4\u660e\u4e86\u793e\u4f1a\u7684\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67800292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67800292/answer/260059342", "content": "\n\u592b\u59bb\u4e4b\u95f4\u5982\u4f55\u5bfb\u6c42\u300c\u7ef4\u7cfb\u4eb2\u5bc6\u611f\u300d\u548c\u300c\u4fdd\u6301\u8fb9\u754c\u300d\u7684\u5e73\u8861\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44497614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44497614/answer/97848990", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u662f\u600e\u6837\u8fdb\u5165\u5218\u5907\u96c6\u56e2\u6743\u529b\u4e2d\u5fc3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/255550850", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/255370429", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/247140764", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66786926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66786926/answer/248113093", "content": "\n\u7238\u5988\u4e5f\u559c\u6b22\u6253\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/261896081", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50673346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50673346/answer/230690606", "content": "\n\u300a\u68a6\u60f3\u6539\u9020\u5bb6\u300b\u6539\u9020\u8fc7\u7684\u623f\u5b50\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53836967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53836967/answer/261819744", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u9274\u522b\u51fa\u6e23\u7537\u6216\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66750243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66750243/answer/261526260", "content": "\n\u8bd5\u7740\u8bb2\u4e00\u4e2a\u6700\u77ed\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22683987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22683987/answer/261707647", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u7528\u7684\u5c0f\u4f17 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/261308355", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67403528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67403528/answer/261855647", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u62cd\u7684\u77ed\u7247\u300a\u529f\u5b88\u9053\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20256641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20256641/answer/261835176", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u73b0\u5728\u53d6\u6d88\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/261602360", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40778754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40778754/answer/261787892", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u771f\u7684\u6709\u4e66\u4e2d\u6240\u8bf4\u7684\u90a3\u79cd\u300c\u7edd\u4e16\u7f8e\u4eba\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/261651654", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68181860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68181860/answer/261809170", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u6700\u7b80\u5355\u6700\u4fbf\u5b9c\u7684\u65b9\u6cd5\u4f7f\u4eba\u7c7b\u706d\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68242502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68242502/answer/261870190", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5e74\uff0c\u4f60\u4eec\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u8b66\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26376253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26376253/answer/261532226", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u5e9f\u9664\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68315682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68315682/answer/262013504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u6843\u6c5f\u80ba\u7ed3\u6838\u611f\u67d3\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u63d0\u51fa\u201c\u9ad8\u8003\u52a030\u5206\u6216\u7701\u5185\u4e00\u672c\u968f\u673a\u5c31\u8bfb\u201d\u7684\u8981\u6c42\uff1f\n"}]